睇完全民造星，有點感觸

諗番起畢業後，一路的點滴，忍唔住喊咗
每個人既經歷唔同，好難慢慢同人分享
不過真係一個好成功嘅表演
最少泛起到我嘅思潮

其實本身首歌都寫得好到肉
Wyman

諗番起十年前的自己
真係無咁開心
聽到呢一句 已經喊出黎

E-kids條友

呢段真係睇到眼濕濕

呢個真係喊撚左